教左Chem8年, 有冇巴打想人幫佢改下卷~

學生由醫學院到dse攞1都有
如果有巴打無錢補習, 又覺得自己作答能力ok, 又想人幫佢睇下啲長題目
睇下中唔中point, 有冇1999
可以寄份卷比我, 我唔會收錢, 唔會教你chem concept
淨係會話比你聽你表達能力有咩問題/其他大問題
如果自覺無乜問題/學霸類可以出番去~~

你可以搵啲卷/past paer, 做完寄比我(最好比埋答案我, 計數果D廢事計多次 )
我唔會同你計分~但係會幫你改下~睇下有咩大問題
如果你有回郵郵票會寄番比你~
如果無就我睇完, 講2句比你知有咩問題~我就會扔~
tg: chem1999 (有興趣直接寄比我得, 我比個地址, 其他野唔洗問)

email 重方便？

呀叔慣左用紅筆鬼劃符

樓主姓唐？